八點打後除咗肯德基，邊度有葡撻買？買唔到冇門口入

救命呀

窗口入囉

家建搬

大埔墟餅鋪大把

大間D既百佳/taste可能有

澳門有

yoho 有間食澳門菜有賣

上次有人話要買花之戀唔係就家變，點知就係surprise 週年紀念，今次係d乜呢

又一城taste，日日番屋企前都去買番盒

澳門茶餐廳

屋企有急凍，pm我，焗定兩隻俾你

咁地瓜球邊度有得賣kfc唔出喇

石排頭道麵包舖

記得以前睇片係用噴火火槍整焦糖
而家火機都可以好似火槍咁

最後點？